點睇cc台話加泰係別國事務唔應該提，但係就話nba班人唔講香港好仆街

一定要你表態
同支那狗一樣

通街都係處: 美國選舉我哋外人唔應該加把口

樓豬再次參選港島區

係莊子選 你柒左

藍屍對黃絲豬講嘅嘢=CCTai對美國BLM講嘅嘢

Mark Cuban: 贏左無得分 輸左死全家

係孔子

cctai係世界中心-.-
佢哋既世界無人明

古賓心諗香港係邊我都唔柒知啦

唔好再撐BLM, 佢哋係敵人

孔誥烽？

你呢啲咁偏門嘅人識仲扮唔係熱狗

佢請過我食飯

你係佢契弟？

佩先係

狗點做契弟

我意思係 我係佩契弟 你7左